{
    "Source x Target Mapper": "Source x Target Mapper",
    "select a source image": "选择一个源图像",
    "Preview": "预览",
    "select a target image or video": "选择一个目标图像或视频",
    "save image output file": "保存图像输出文件",
    "save video output file": "保存视频输出文件",
    "select a target image": "选择一个目标图像",
    "source": "源",
    "Select a target": "选择一个目标",
    "Select a face": "选择一张脸",
    "Keep audio": "保留音频",
    "Face Enhancer": "面纹增强器",
    "Many faces": "多脸",
    "Show FPS": "显示帧率",
    "Keep fps": "保持帧率",
    "Keep frames": "保持帧数",
    "Fix Blueish Cam": "修复偏蓝的摄像头",
    "Mouth Mask": "口罩",
    "Show Mouth Mask Box": "显示口罩盒",
    "Start": "开始",
    "Live": "直播",
    "Destroy": "结束",
    "Map faces": "识别人脸",
    "Processing...": "处理中...",
    "Processing succeed!": "处理成功!",
    "Processing ignored!": "处理被忽略!",
    "Failed to start camera": "启动相机失败",
    "Please complete pop-up or close it.": "请先完成弹出窗口或者关闭它",
    "Getting unique faces": "获取独特面部",
    "Please select a source image first": "请先选择一个源图像",
    "No faces found in target": "目标图像中没有人脸",
    "Add": "添加",
    "Clear": "清除",
    "Submit": "确认",
    "Select source image": "请选取源图像",
    "Select target image": "请选取目标图像",
    "Please provide mapping!": "请提供映射",
    "At least 1 source with target is required!": "至少需要一个来源图像与目标图像相关！",
    "At least 1 source with target is required!": "至少需要一个来源图像与目标图像相关！",
    "Face could not be detected in last upload!": "最近上传的图像中没有检测到人脸!",
    "Select Camera:": "选择摄像头",
    "All mappings cleared!": "所有映射均已清除!",
    "Mappings successfully submitted!": "成功提交映射！",
    "Source x Target Mapper is already open.": "源 x 目标映射器已打开。"
}
